東區醫院醫護抗議警渣811濫殺市民

721

即使只餘下最後一口氣，我都會抗爭到底

加油

好多謝各位醫護肯企出黎

支持大家發聲.